曼城報價1500萬英鎊買美斯

早排美斯話要同巴塞解約搞到滿城風雨，最終呢位阿根廷球王都係留喺巴塞踢埋今個賽季，但係佢同巴塞嘅合約到明年夏天到期，最近又再有消息話曼城再向球王出手，但出價就相當低。
巴塞啱啱喺西甲輸畀基達菲，好多人都跌晒眼鏡，更令人懷疑美斯喺球隊嘅存在感，令佢季尾離隊嘅消息再度升溫，據英媒報道，曼城計劃明年1月再次出手，希望可以同美斯傾得掂，但據悉藍月亮只會開出1500萬英鎊嘅轉會費。
知情人透露美斯同巴塞續約嘅機會好微，而《鏡報》報道巴塞主帥朗奴高文已經接受美斯明年離開，仲諗住斟介利物浦嘅韋拿杜姆同埋曼城嘅艾利加西亞，下季嘅巴塞應該會大執位。

美斯係值咁多啦

牙朗又贏

正啦 淨半年約仲賣到1500萬鎊

艾力臣都2700啦 美斯好cheap

艾力臣12m

我以為連美斯

等多半年唔洗錢添 如果只計轉會費

其實呢個係週薪

抵撚死，之前高價都唔撚放，死都唔比佢走。而家免費

On9 咁既年紀同組織🤣

唔過一頁

明年1月

退役算啦

到時跌落神枱，臨尾香

舊聞黎。 輸比基達菲係岩岩開季

祖亞連頓要40m

美斯15m差唔多啦

橙 一代球王

利物浦D不知名青訓都要20M啦

廢老一名差唔多啦

你估買左會俾佢上場咩左手左腳

又入兩粒, 原來西甲神射咁快追返上黎

唔知35歲既阿朗值幾多錢呢

球王只值15m

根據 CIES Football Observatory披露的最細數據，曼聯的拉舒福特（Marcus Rashford）是眼下球壇價值最高的球員，壓過了夏蘭特（Erling Haland）、麥巴比（Kylian Mbappe）等人。

拉舒福特以1.656億歐元的估值位列第一，第二是夏蘭特（1.52億歐元），第三是利物浦的阿諾特（Trent Alexander-Arnold）（1.516億歐元）。麥巴比以1.494億歐元排在第五。

這份估價榜單的考量因素，包括年齡、合約期、生涯進展度以及球隊成績等，麥巴比之所以估值較低，因為他和巴黎的合約期只剩18個月，而且至今沒有續約。

在這份榜單中，美斯的估值為5400萬歐元，排在球壇第97名，而C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）僅以4700萬歐元的估值，排在第131位，這樣的較低估值，和兩人的年齡以及合約都快到期有很大關係。